死車狗早黎日唔係好撚串既咩 攪咩對西咸都贏唔到呀

都係算 原來阿狗黎緊對西咸 =.=

#staystrong 垃圾車迷

係軌先咁廢會輸俾西咸啫

又chow他首post

吹牙

係獌先咁廢輸比軌暏

😢

宜家縮返老母西

歷史重演

咪撚登啦屌

上面啲comment開始有軌俾負皮

好柒

抄post 抄埋浸柒味都算世界級

預知

椰子🥥：已經找到倫敦大球會的弱點

系

屌你老尾

😹

🤣

臭痢狗 笑

XD

樓主求下您快d死

喂俾少少面我老死都得掛

何必呢

柒到